我地依家所謂既癱瘓機場 根本冇達成任何訴求

我個人覺得應該一鼓作氣
政府唔回應就癱瘓到佢回應為止
令旅客嬲係政府造成唔係我地
無限期停止先會迫到政府回應

正如你決定左脅持人質 你點解要理被脅持果個既感受呢 同埋你會唔會話今日都脅持左半日啦 大家抖下先 我後日再脅持同爭取？

我明白大家又唔想難為旅客
所以有個提議
Set個時間
對外轉發訊息某個時間點開始示威者會癱瘓機場
（預早2,3日）
叫要坐飛機既人馬上改機票 提早走又好 轉地方坐飛機都好 俾時間佢地準備
同時我地就比果個時間點預早入去佔領機場
（要快過黑警）
然後正式癱瘓機場 政府不讓步 我地都不讓步

<幫手推!!!>癱瘓機場係致命武器!!!要好好利用!!!!